98巴絲入嚟喇(4)

yeah

173

3推得好快

乖

終於可以weak

估大家唔到

等新po開嘅巴打可以休息喇

呢個都要咁有效率

157

唔洗多謝我

我通常都臨訓先上下水

睇下有無夜貓巴絲

我得閒就碌下

之前都會 但依排太忙

留名

我通常落完堂/搭車/喺屋企無野做嘅時候上連登

Hello

呢到好似好多人咁

咁快有負皮

熱鬧啲咪好

是誰負皮

終於有人feel到呢到多人

我啲朋友見到我上就話我學壞哂
唔純了 成日話要返之前個豆腐妹

98巴絲要爭氣

我出緊力

好撚忙

人大總會有啲變化嘅
我覺得唔係變到心地好差/性格好惡頂嗰種就得

因為你真正身份研究生

我係唔明點解上連登就一定會學壞

忙緊煲周星馳d戲？

唔准

波波！

唔好學連登仔講野d口吻就冇事

新人黎明

同埋某啲價值觀
不過咁大個人都識自己分辨是非對錯
否則唔洗上連登，入社會都

成日扮新人

很高興認識你

痴線架一個幾鐘就推爆3果個post

聽日present交assignment仲要準備ielts試
自爆

我欣賞呢種效率

btw巴打識野

將今晚交給我

哇 堆埋一次過 死得人

我地精神上支持你

狗油

仲要幫手推po

加油呀

有人負皮我地

係咪打羽毛球

又負皮我

比心機啊

新人留名

唔玩喇
Weak先

想呀

reading week
不過要溫midterm

想問下咁多位幾多歲

狗油好笑
笑咗幾聲

我真。98
19

我港島

點解次次都係負皮你

仲以為特登

Reading week give me five

19

巴打有錢

我唔知

負皮埋你
笑死

reading week for 溫書？

濕鳩

理論上係
我做assignment嗰啲

有會所是不同的
我九龍

二實

比揀字fake左

咩科呀ching

點解咁講

咁都記得

98巴絲打羽毛球 (4)

未weak

屌

我175

港島 加會所
搞唔搞基

冇人gdnite我
想4

feel到好快自爆

好晚上

訓啦_ _

留名觀戰

睇reading加油

點會自爆到

come on

Hea

其實冇乜人留意

Ok luv u

晚上妹

佢想自爆

自爆好

good night波波巴

咁走先

自爆妙

好多基佬

羽毛球都唔打

來自98巴打嘅愛姐

腐女留名

唔準

有冇啲陽光啲

巴打開到聲
有無陽光巴打呀

陽光啲既基佬？
利申 非基

唔係gay

oh my god

係要人畫出腸嘅

好啦唔玩

呢啲野 你知 我知
大家知

會流連連登嘅都唔慌陽光得去邊

殊

研究生巴表示已經

你咁講就錯了
美極波波好陽光

做緊assignment

在陽光下睇連登

今晚大家好熱情 咁又6頁

話說97都開到23
98比心機土

抽水

又係汪汪

一諗起兩份group project 都有 freerider就唔想做

毒撚討厭group project

sorry lo，我都唔想做free rider

其實我考完ielts 1月去外國 今個sem可以唔理

去哪

快啲改過自新！

同3個毒撚一組

最慘係gp project係得兩個人做
我對gp呢個字有新睇法

英

damn rich

讀到year2暫時未遇到真係好過分嘅freerider
最多係做得hea

+1

好多有米巴

有無窮撚圍爐

我試過 得交200字嘅野俾我。。

絲打可以pm我

啲人做cc啲quality低到核爆
我心諗你到底點入黎

呢啲真係屌老母

肥事矮毒醜 圍唔圍得

Come 言裡的火很溫暖

有冇諗過改變自己

好暖

我想變得富有

生活冇優未必好

要變富有
先把研究巴變基

人生點都有煩惱
但生活無憂起碼少咁樣煩惱

這些機會...

有家蔭俾我承下係好啲

好有挑戰

識少好多人

我要父幹呀

但我試過喺老豆面前真係咁講，比佢話我冇志氣

我宜家都冇乜動力識人

here

訓先
大家努力

自豪巴: do u need a bf

我老豆唔肯升職

喺u識唔到人

98的也差不多20歲了。。。

暫時鬥窮未輸過

我都無 我唔識social

我都訓lu 好眼訓

早抖

渣ga

將來可能會變得富有

別說了

得我一個撐

仲要特登講兩次

我地精神上同你撐

其他巴絲聽日訓醒應該好驚訝

唔知我頂唔頂到呢

只能說加油 好快就過

我依排最鐘意就係講：成廿歲人好心你唔好咁弱智

得你一個
搵個真絲取暖都冇

新黎報到
最近又好負能量

明天請早

聽朝聽 我都差不多訓了
研究生巴狗油

又係kong u
好自卑

咁早瞓架咩98後生仔

等你起身

非三大

我講緊我非三大

冇嚕

其實自己一個更開心

等 寂寞到夜深

agger

出去飛下車再做過

睇埋呢課note都訓

哇屌 推得咁快嘅
訓lu 大家晚安

都唔係好夜

96入黎觀光

唔信仲有人未瞓
開嚟見我

hi

7點見

咁早訓?

晚晚失眠 好辛苦

早晨

因為短髮真係好正

依個珍

早

條街涷咗好多 絲著多件衫

暖男
小妹收到

平時同女仔去街都會帶件冷衫比佢地

做你女朋友ok?

有對象啦 未追到

洗唔洗咁

佢肥到粒波咁
啲脂肪都夠做口廿

女仔肥真係好慘

啱啊
你同波波同埋多肉講啦

各位早安
一晚推十頁好叻叻豬

準備present 急屎

早！

屙！

施主因何事失眠呀

唔關心下啲巴打

各位早

我前排晚晚都訓得超差 搞到日日上完堂要即翻屋企補眠

各位巴著多啲衫

感受到秋天嘅氣息
中意秋天唔中意夏天

男人老狗關心巴打好gay

施主
貧尼贈你一言
恐同即深櫃

要對巴絲一視同仁

大愛的犧牲 最怕博得憐憫

你地唔好再逼人轉基啦

我：腐眼看人基

真金不怕洪爐火嘛

咁你快d去男校朝聖下

研究生巴中途轉gay
各位巴打人生先有轉機

我聽過男校會有少量gay
但嗰啲好似都怪怪地
無啲正常啲嘅gay

唔好

每日一逼害
今日到此為止啦

原來係0

睇bl唔好
男校班房應該好大陣汗臭味

忍唔住笑

頂

原來口裡說不

要女呀

遇著個腐女
然後佢話要裝假狗做攻

呢度d絲真係好痴線

為免嚇走人 我收斂下

痴線蜘蛛啲蜘蛛絲痴住枝樹枝

唔好講笑 之前係連登睇到個post係講做緊女朋友嘅人想對男朋友做啲咩
有人exactly係想裝假狗屌條仔
笑到我pk

放心啦 我唔痴線架

早晨咁多位

hihi

我唔會叫你轉基架

千祈唔好對女性失望然後⋯⋯

我都係講下笑咋

原來你地咁好

根本就好好

薯條超鹹

pmed

排隊將將B帶翻屋企

已經用B嚟稱呼

多謝大家賞面

聽講你肥婆

唔好屈將b 我先係

又要講多次身高體重？！

煮麥皮先

唔好意思

咁得閒嘅

放假嘛 一陣溫書lu

係咪大學生先有reading week

我未放reading week 今日本身唔使翻嘅

壓力好大呀 要沖GPA

以前小息完 班房一定臭到仆街

食下午茶

加蜜糖

GPA於我是浮雲 追不上的了

想谷肥我？？！

我以前讀男女校上完體育堂班房都好臭
男仔嘅汗臭唔係最臭，加埋啲女仔嘅止汗劑先最難頂

只食鹹嘅

我都廢事追

who need a bf

食完去跑番兩圈咪得

未試過過3 讀u之後頹廢咗好多
雖然今個sem有努力啲逼自己唔好成日走堂

有冇遲出世既BB同我一樣yr1

asso 失敗出走外國

屌 mid term lah 仲跑

正所謂：正負得負 臭嘅野加香嘅野
真係不得了

mid term完跑

未試過過3 讀u之後頹廢咗好多
雖然今個sem有努力啲逼自己唔好成日走堂[/quote]

冇計 best5 18分 on99去左讀ive 想上番岸

冇錢焗住係香港

上少陣連登啲時間都喺番到

冇計 best5 18分 on99去左讀ive 想上番岸[/quote]

巴打加油

ust 考完mid term 就考 final

未試過3 +1

2.9

2.83

我無mid term

2.5

淨衰econ 如果唔係早就3左

98巴絲入嚟喇(4) GPA匯報區

我拒絕參與此話題

多肉好正

好多肉

入ust表示2.2見

分啲俾啲瘦到碌竹咁嘅巴打

我都想過3呀

一齊減

同埋高到扑街既巴圢

屌我錯太撚餓

屈蛇屈到走左堂

有冇人扮10身高比我

我

你願意用咩嚟換取1cm身高

轉基

短1cm 其實抵唔抵

do u need a bf

引撚哂啲腐女

咁搏

利申已脫腐

話咁快就就嚟12點 呢幾個鐘我好似無咩做過野咁

腐坑係脫唔到

已經present完番咗屋企食緊晏

開咗份做得7788嘅assignment埋緊尾

冇諗住脫

其實腐女有咩特質

中學嗰時有幾個腐女fd 耳濡目染
到大學身邊已經無咩腐女

狂賭

變態 鍾意開黃腔 鍾意睇BL漫/小說
多數會對ACG幾留意 流連twitter lofter 微博

以上結論針對我接觸的腐女

我淨係會睇bl
唔知有咩特質

98咁多變態

通常都好玩得

要睇埋佢係咪宅
宅腐好少接觸同好/同性

警察叔叔
有變態！

唔啱我

我唔係！

通常都有仔

我成日接觸
都好啲

之前見過人係特別對宅女/腐女感興趣

暫時冇

但係你係佢地嘅研究對象

毒撚係咪配腐女
我唔係毒撚

研究生巴表示驚恐

有冇腐搵下我 誰人大大力

小弟曾被腐女改做為hehe

又多個

最憎毒撚 一睇樣我就知佢係咪

以前中學啲fd會幫班上男同學配曬cp

Sor lo

98啲巴打

我都未睇池巴樣

同性相斥

我係被迫睇BL

關愛毒撚

原來我好唔夾

Really nigga?

我又未去到咁痴線

以前男校成班小息一齊睇av

腐女偷偷地轉播gv

男女校表示啲男仔係一樣

自膠 男校無腐女
腐男hehehehe

我班啲男仔又無咁猖狂
多數睇波

上堂集體

召喚正氣巴絲

天地有正氣
就是我！

走啦

404 not found

我地都係睇波

啱呀 堆埋一堆 方死冇人知佢地睇

一定係啦

仲有成日播啲高登改歌
都係同足球有關

睇到爆粗 比miss收晒電話+兩個缺點

點解推得咁快

再見

原諒我冇時間睇曬佢

我班直接用課室電腦 projecter睇

就此中途加入！

懶人包
回顧中學生活中

簡單直接

播咸片

我地播高登潮文 腎者之石

唔好比人影響

研究生巴打表示咗佢嘅立場

推得真係好快 深感欣慰

性暗示

17頁

絕對唔轉gay

好好好 聽住先

要女

祝巴打早日成功

唔係咁易既 葉師傅

總要嘗試嘅

留個靚名先

至少唔係A0

歡迎歡迎

我唔打機 唔睇動漫 唔煙

屌你啦

唔係a0已經值得驕傲 救命

btw我都唔係a0

未拍過拖嘅男仔唔識點對女仔

A負數

俾我揀我寧願揀a0男仔

直情被動啦

波波

好中意你就唔會被動咖啦
而且睇性格我覺得

利申醋酲，a0男友好處係無ex俾我呷醋

醋酲 追緊已經呷

a乜都好啦 我唔會介意太多野 啱feel就ok

其實好撚煩 主動少少又比人笑狗公

唔好理人太多啦 中意就去馬啦

係

以前有msn嗰啲嗰陣，人地on咗say聲hi，得閒無事問下你做緊咩，好自然。但而家無啦啦wts人講句，做緊咩，人地已經覺得你odd同厹

98愛情顧問(4)

又講感情

無經驗的豆腐絲：

感情台

宜家啲人連愛情觀都有問題 又公廁 又狗公
冇得講啦

你開第二樣講下

禾刀矛牙

要搵個有正確愛情觀
價值觀同自己夾嘅好重要

完全正確！

暗戀刀矛 98巴絲咁pure

不了，睇緊比賽

而加啲人拍拖諗好多無謂野

真。pure

連搵個正常嘅都難啦
所以我對拍拖唔強求 有就有 冇就冇

三大清泉
Me 我想你想我 軟豆腐

五廣拉 傷針事

仆街 啲回憶番晒黎 點解你要咁做

其實呢種心態先好

隨緣啦，勉強唔嚟

留名睇大家爭住做清泉

Me too

叫春嗰啲 自己要求高 自己條件差

震到你lag機

我屌 exact7ly

單身仲好

搵唔到個中意而又適合嘅真係一個人好過

多肉到底係咪巴打黎

我有一顆巴打心

好想打羽毛波

羽毛波

塊拍爛曬

難分真與假

我有個超舊拍 不過仲襟用過新拍 冇爛過

秒絲秒巴的多肉

人妖

會嚇你一跳

正解
遲來的星座匯報：雙子

一半的我是絲 一半的我是巴

小雲同小吉好重要

羽毛球啱我

我中意做好份煩膠assignment

籃球、羽毛球、跆拳道都啱

運動健將

我乜都想玩

係運動健將嘅就唔會得50kg啦

點解你地咁得閒

就唔得閒 溫書lu 88

廢青無心向學

落左堂 寫緊故 冇乜靈感

今朝見25度 著左條長褲 岩岩去lunch 熱到出汁

又出汁

柒巴出水 佢出汁

啱啱出咗去 好似幾涼咁

寫咩故

今朝發夢自己同成班中同喺度砌模型…要砌間屋出來
好掛住班同學
利申女校

約出黎玩

表面係科幻 實質係愛情

腐唔腐

日日同班fd出黎玩

但係仲係好空虛

有一兩個腐 我就中四左右脫咗腐轉睇女

走哂

睇真·女女呀

你靚唔靚

靚

都唔知係咪巴

肉絲巴啲朋友仔

你要轉gay

好衰架咁話人

屌，打哂冷震

自豪巴flirt緊我

邊度出現個自豪巴

返個學姐 推得咁快
冇精神睇哂佢

做完幾條數多左幾頁

Lunch完又要上堂
到時又唔知多幾多頁

爬下石仔返呢多左十幾版

係值得慶賀下
今晚可唔可以推多個po呢？

按依個速度應該可以

我影女，不了

集大家之力

唔準
得閒上黎推兩野！

唔準推
邊個推邊個冇女

放條女上嚟

推完冇女真係好慘咯

有將B

上兩個半鐘ielts

唔知咩樣有幼想

晏啲再上兩個半鐘

我要直落到七點

幼想？唔好對我有幼想

將B我架

狗油呀

狗油已成習慣

唔係ust就係kong u，呢到得我一個讀鄉下大學

asso仔

High diploma

我是鯨魚

Ive

即係咩

玩野呀？！

OU

點解

難分真與假 點算

Same here

真

公開大學

講起叫鯨魚我都唔知點解
有人解咩鯨魚都係魚
可能意思係ou都係u咯

鯨魚唔係魚啊
ou唔係u啊

研究生巴都係好純
好似係

個名好似係咁嚟

諷刺黎

原來係咁

幼想

咩係

讀邊間 有冇諗住上番岸

Sha Tin 當然有

終於搵到戰友 我個班啲人尻屎到

有心一定得嘅！狗油呀！

咩科

我都好純

上緊普通話堂好悶

我知 嗯 一定係

機械工程寺

波 坡 摸 科

得 特 呢 樂

想上邊間？

根據我既智力 港大
根據我既實力 理大
根據我既努力 I大

尻up
希望理工/城大
睇gpa做人

嘩我覺得依啲科好難

好似可以用sem1個分+dse去in下 希望到時offer神眷顧

好似話poly收翻hkcc人多
當初都俾人勸入hkcc
不過我讀開文科 入hkcc冇乜用

爆到3.幾已經機會大！

hkcc

18 b5 中史唔收 好似淨收有讀phy or m2既人
冇phy底好難讀

我14入 cc engine

Ive當你on9咁教 幾好

冇計啦 science出名嘛
我都係中史

我唔想做社工
我會係咁叫人跳樓算啦

一睇我就知對人生係冇計劃

行完個街多咗幾頁
呢個po簡直神速

除左做地盤 之後多數都會後悔

咁快推左一半已經

Jm9
隔離成朝都冇一頁

98終於爭氣

Hi
又midterm

有份正職
今日仲走去返pt
想4

一個人打兩份工
Chur死
好等錢洗咩 ?上網成日都睇到啲人話有錢洗既話免得過都唔好番工

靠大家都好俾力

係我唔識推pt嗰邊姐

你哋狗油

狗油啊
係咪你太淋善

佢成日消費我啲同理心
針

咁啲同事好唔好呀 ?
番兩份工好似會識到好多人
雖然都要睇下番咩工

波波翻完休息下啦

攰死

Pt好啲

將b關心我

加壹

係咪好開心？

今晚會發好夢鳥

U?

no u

要u ok?

ng ok wor

針

時光給我的傷心

美極波波返咩工

中六返pt 比啲仆街經理食住
差啲連走都唔比我走
要企硬

好難john你地
融入唔到

pizza hut唔錯喎

就得

唔緊要架 轉gay啦

我都係今日先黎R水吹

gay你個頭

飲食狗也不屌

柒巴老是常出現 仲話融入唔到？？！

只要

可以好hea

做吉野家

我今日都冇出過聲！！

係好撚柒鳩辛苦
珍惜生命

收皮啦死gay佬！！

一個字

珍惜時間
珍惜生命
珍惜青春
飲食不可一 不可再

暑期更好自由

終於有得打翻跆拳道lu

咩帶

feel到好辛苦

黑帶

少俠好身手

咩工唔辛苦

ptgf

打撚死你

有冇打比賽

會窮

你的樣子如何。。。

冇打過搏擊，唔夠薑

1000同你食個飯ok?

入U team

入過，時間唔夾同埋操得好辛苦quit左

不可身體接觸

咁好機會竟然quit

咁唔好入！

想念大家

夾唔埋有幾好都冇用

咁可以錫?
有咩plan

it狗
你的資訊很有用

原本想今年入翻，不過要追翻gpa所以放棄左

讀緊咩？

plan食飯可以餵你食幾多粒米
多過10粒 逐粒收費

有冇套餐

將b餵我食飯
好shy

bba辣殺科

佢係我！

辣殺

食一粒飯送一粒鹽

shit，好似半自爆...

bba真係垃圾科嚟

bba讀啲嘢其實有咩用

連書都教唔到

嬲鳩 今日壞左部電話 新買幾個月就壞moon

咩機

換8

想唱歌

唱吧

想整爆玻璃咩

有冇得up上嚟

開live

表姐你好野 do姐

等iPhone se2

出去同男朋友食過飯
總覺得返到嚟會爆po
搵人開喇

唔想聽

仲食？
就爆

邊有咁快
利申上一次留名係post2

唔想聽[/

Btw柒巴唔好喊 求其講啲野又join得返

屌你 打緊留言安慰你
打完就見到呢句

尋晚個幾兩個鐘推爆咗好似

得你理我
都係你最好

今日完之前唔串你
ok?

推

Ok

有冇80kg

絕對唔爭1001

搵翻啲低key少少可能好啲

原來你係巴

替你心酸 俾個膊頭

借借下就一齊咗

又一位紅巴

屌你老母

98好多巴

吾比禾同人共用account咩

有絲不過唔會係到

我絲打嚟

又真的假不了

今日開始挑戰一個星期飲水唔飲野
依加打邊爐飲水好痛苦

共用帳號

茶呢？

唔知，最好唔飲啦
阿媽靚湯就例外

由細到大都唔鍾意飲水
覺得啲水冇味

一晚姐，咁都攰

屎水有味

整返罐啤酒先啦

嘉士伯

其實水係幾好飲 有時我覺得仲好似過可樂果啲

我覺得暖暖地嘅水最好飲 滑落喉嚨個下

滾水 啜下啜下個陣 啲水會甜甜地

話說呢到有冇跑步撚

跑唔郁

冬天飲暖水都正既
夏天飲就不了

飲酒

跑撚到你變象腿

跑開步冇象腿
成日比人話我瘦

靚腳

男人老狗

要草百利卡不了

多謝

有J絲計唔計絲

緊係計啦

我地個po係咪得一千零一個真絲

真絲

將b同多肉

屌你唔準串佢！

越大越鐘意飲茶

一日一支津路

呢個真 成日飲 唔厭 不過驚牙黃

我係真絲

我鐘意飲伊藤園嗰隻

圖?

咁我都係

烏龍！

點解冇人信

玄米茶

不了

蘋果綠

why

好怪
唔鐘意

good
不過甜咗少少

有啲人嫌太甘有陣味
我又ok 不過最愛烏龍

98有J絲第一次留名

想走甜

搞到我分唔到男女
btw hello

有第一次就有第二次

我正式宣佈！
藍字嘅係巴打
紅字嘅係人妖

玩轉色？？！

真巴

識唔識adrian tang?

好憎飲咖啡 淨係飲茶

之前去日本飲完麥茶
一飲返唔到轉頭
依家一日一枝解茶頂住先

有冇gym jj

有jj 冇gym

我見同年都好少人做gym

有做gym

認真操野
唔係一星期去一次打卡影相喎

想做，唔識做

解茶飲到尾有陣尾

華！光！耀！劍！風！

搞左張證翻黎先

有p記會籍

有會藉點會仲唔識做

有朋友教我操 次次做完第三日都痛

赤赤個隻痛 定係酸個隻痛？

有酸痛好合理 一般48小時就recover 到

瘦撚冇教練冇frd驚操錯

問啲大隻師兄一般都會教你

都係鍾意冇糖既茶 一係微糖既茶
有時買水果茶會中伏
蘋果綠只買維他 道地蘋果綠係垃圾嚟

唔好停

做咩停咗

冇停

98 留個名先

21314

21324

2132孖4

又係紅巴？

我希望係真絲呀

Hi將巴

有邊個唔想喎

研究巴同自豪巴想要巴打唔要絲

仲未爆喎
多咗好多人我已經開始混亂

香港人真係好無公德心
上巴士見到個雙人吉位，有杯麥當勞汽水⋯
我應該點處理佢
又唔可以放佢落地下會周圍碌
擺喺窗邊我咪要hold住佢，落車要帶埋佢走，唔dum俾人以為係我留喺到
由佢擺喺到啲人又以為我霸位

啱啱等巴士又係
因為條隊排到好長，去到一個馬路口
唔想阻住人過馬路就留返個位出嚟，排後啲
跟住俾廢中屌我做咩唔向前行
成堆人塞喺到啲人點過馬路

金田一

擺係腳邊用腳頂住先
係上層定下層？

我絲

啲人真係on99

哦

我假絲

上層

得兩個絲

上層冇人留意架
如果杯野仲有野飲放翻櫈到
冇就擺地算鬼數

留名 男朋友99年 你問我答

當日行一善落車dum咗佢算
放喺櫈到真係好狗，強迫下個人處理個問題

我都係 冇人記得我

各位絲打出嚟點名喇

你真係好人

你唔記得咗我

對唔住呀
大家記住南瓜絲！

仲有羽絲！

仲有豆腐絲！

處女座是咪絲

原來我地都好多絲打

繼調查身高之後 呢個post變左調查性別

將B記得我

巴呀 (好似係)

不嬲都多 係你地唔信我地姐

無 我覺得係巴係絲都咁傾

腐絲打

Any腐巴打

食咗飯未

處女座是咪處

佢user name答咗你

俾男友食完?

opps
oh
oh
oh

落車了 沿路見到勁多垃圾

dum咗佢！！！！

啱啱dum咗杯汽水
無公德心好乞人憎！！！

其他垃圾就留俾清潔工清啦

處女巴

有人想知？

咁你呢？

本垃圾已自行清理ed

講笑
雖然你肥
但係你唔是垃圾
我都唔會歧視肥婆！！

最多笑

Read
Too long 不quote

今晚推爆有望

同你bb食完飯?

成日想推爆人

做咩姐你

算啦，慢慢嚟

boom

咁你想我問咩

好重戒心

快啲啦bb
come on

又係佢叫人問
問完又唔答

有少少火藥味

食完嚕 屋企都返到了

邊個

Cls

行走江湖
最忌心浮氣躁

沉住氣
保持兩秒距離

真絲啊

非常歡迎！

Hi

做哂assignment 未

連樓主都唔理我

我理你！

聽日開始溫書

溫緊鳥

有冇做飯後運動?

厹！

你有書讀咩？

明明番緊工 喺度扮溫書

聽日跑馬
要溫書㗎

做完煩咗我好幾日嗰份
但reading week才剛開始
有排做

聽日補兩單
有收入喇終於

聽朝我都要補人
但得雞水咁少

98留個名先
好想有女呀

小妹ok?

順其自然啦

唔好扮啦！

啱！

難得星期六都要九點起身
補完兩個鐘直踩再補另一單

偽娘

唔想互射

Jeng ar

我係絲

陰公
係咪比啲中介食晒份糧?

我聽日朝早8.30開波
好彩早補完可以快啲翻去溫midterm

連登好多偽絲

巴打都是唔錯嘅選擇

8點半個學生有精神咩
覺得會一齊恰眼訓

係囉
不過要冇精神既話星期一到五放左學可能仲冇精神

I am back

佢地又幾有精力喎
反而我就唔係咯

有時見到佢地無咩心機
我都有啲無心機教
有時佢地好精靈可愛

１號啦
嬴硬

Welcome back

冇人搵我補
唯有拋個身出嚟

出人頭地

Ok屙煙咗
等收錢

點解我個補習姐姐咁惡

留名輸曬(搭膊頭！)

好_忙

我都試過 第一次嚇死
然後就習慣咗繼續企硬

沉迷賭博等於…

小朋友心靈脆弱 我明嘅

我覺得佢一旦唔中意你
以後就更惡搞
不過小朋友又好易氹嘅
唔記仇好多都

你拍熄咗我把火

佢地係好中意我 但我唔笑認真個陣佢地就驚

用過先正呀姐姐

香唔香？

痴線

唔記仇呢樣又真係

嬴咗請食飯

大家推po狗油 我唔推住了
1001嗰個記住開po 唔准唔開
到時再留名

留個1001比你

摺摺先

唔會搶

輸左都要

1001

唔會搶！

有排洗喎 師兄

想人地破產咩

京你牙

大吉利事

98巴絲賭博區 4

「一起步個陣呀」 細個聽唔出 以為係咩法術咒語 令隻馬快啲

病病地今晚早啲訓
各位晚安

得我一個

有我！

巴基之星

馬名嚟?

可能就退役

扌分

咁都唔識

初初好勁

呢隻不得了

點解你地咁得閒ga

瘋狂吹奏

精英大師算唔算係童年回憶之一？

我嗰陣好似小二

最出名

點解你咁忙

有隻
爪皇淩羽？

雨

吹鬼吹馬咩 淨記得佢跑好撚快個幾埸 之後都冇留意

仆街啦 馬都講埋 你地記住爭1001

點解會識
我都係早排先g

會破處
不了

牛精福星

點解唔肯出post呀

雖然我都冇出過

唔想破處

法國web好似可以覆快啲

用app又冇乜阻礙嘅

好緊張呀1001

俄羅斯輪盤咁

佢g前唔畀我瘋狂回甫

１００１

hehe

爆！

boom!